好好一部四大名著,搞乜能

tvb而家播緊個套真係

00後 10後唔識西遊記都合理 唔知睇緊乜9
見到都轉台

錢又用的多 特技亂9咁黎
張衛健版真係無人能及 好彩自己唔係而家出世

鬼佬加特效驚你睇得出

大陸劇、TVB加特效驚你睇唔出

我真係睇到驚

呢部公廁名著近10年8年拍完又拍
係人都拍，亂晒大龍
搞到唔想再睇西遊記

垃圾電影